天水圍已散水！！！完美示範Be water!!!

推

超勁！

呢啲咪叫游擊戰囉，班手足一聽到有差佬黎緊即刻散水

其實我想問下跌野落路軌會點？

天水圍唔可以輸比其他區

好波

仲有手足係警署因爲有個傻仔跌左銀包，班手足想幫佢報失

警署出面

史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

去食糖水

Be water

天北人想問仲洗唔洗黎

唔夠葵芳勇武，唔夠黃大仙疊馬，擺番個be water第一名

唔洗啦，去食返個糖水先啦

no

做左啲咩？

自己爭取

發夢見到掟雞蛋同玻璃

大量狗車入緊天水圍 即走

be water

住天盛 成堆狗車岩岩一分鐘前入天水圍

Be water 發夢 有冇人拎到狗屋班份floor plan 斷鳩佢水

岩岩睇到天水圍十幾架狗車
走啦大家

推，be water

聽日七區開花

出左防暴

樓下有狗

走哂